如果用巴士做路障？

作為前線眼見平時都係用啲垃圾或者冇水嘅水馬做路障， 每次水砲車一撞就過咗。 如果有識駕巴士嘅巴打可以將啲巴士打橫封死啲路口， 其實會唔會安全好多

次次想搵條消防喉入水都搵唔到， 感覺好唏噓

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

罷左了，發夢見係旺角set左成日 水砲車一到一下撞開 set完完全保護吾到手足好心 up

不如眾籌買車？依家無法可依

黃色meme圖

全民罷工入公會！
⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

今朝已經有

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

依家唔係叫你打爆架車，係純粹移下位阻住主幹道。你遇過水炮車應該明

巴士既擋風玻璃濛左係咪唔會再繼續服務??

想知加一

唔好搞巴士得唔得，巴士公司自己人黎

巴士公司唔似得黨鐵咁無人性，我地唔應該破壞佢地既車

唔係破壞呀， 只係想喐一喐佢哋架車個位置， 都唔係話要打爛佢架車， 除非啲狗痴左線直接一架水炮車衝埋去啫

搵啲天拿水抹下就冇啦